所謂一國兩制取得舉世矚目既偉大成就就係特首指示黑警屠城殺自己香港市民

其實共產黨係咪弱智？
佢哋咁對香港人當臺灣人盲？仲話一國兩制好L成功要apply落去